[莫縮叔台] 強國式家長 (PC)

[莫縮叔台] 強國式家長 (PC)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

強國式家長是一款輕鬆休閒的模擬養成遊戲，模擬從出生到成人這段過程，探討孩子與家長之間的關係。

========================
莫縮叔Facebook Page: